如果唔係連儂牆

啱啱睇左幾段拆牆片段，忽然有種諗法